有冇人諗過呢個係局，依家政府大條道理出聲，民意隨時逆轉

公安已經走左，你地散左先啦😪